香港本土製作微電影《畢。約》 大家黎支持下香港創作

大家好！我們係一班香港嘅年輕人組成嘅想像病 Imaginease
我地叫想像病嘅原因係因為可以話有想像力啦
可以話係異想天開咁有病
其實都可以話係我地敢於發揮想像力去創作唔同種類嘅片

今晚8點將會係我地初嘗試
微電影《畢 . 約》嘅首播！
呢套微電影係關於兩個因為約炮而相識嘅男女嘅故事
中間充滿住激情同火花
希望大家可以多多支持下

我地仲有一首香港原創嘅同名主題曲
中意EDM同Rap嘅你記得去聽下啦！

《畢 . 約》Youtube link:

Imaginease IG:

畢約主題曲：

得罪講句條女咁豬 趕客咩

支持
不過唔好意思，有少少悶

支持😍😍

仲情情愛愛